傻仔 你地比人轉移哂視線啦

黑社會黑吃黑唔關我地事
集中返我地今次係為咩而抗命

嗰度d居民安全呀on9

啲人打起上黎無差別
要叫啲市民留係安全地方啊
On99

諗深一層

吹風元朗愈唔安全對我地愈有利

起碼有理由要組民間自衛隊先

其實你開post可以唔使加啲負面嘅字眼
例如「傻仔」
大家睇到尋日嘅事情緒已經好低落
你何必又加重呢？

人身安全同訴求兩樣都重要
香港人係多核cpu，同時搞無問題

但就唔好怪人擔心
人有事，點行出黎繼續抗爭？

成班on撚9不停上環上環
人地今日住緊既地方可能出入都有生命危險呀大佬

係咪打緊仗果陣仲要追究尋日俾軍隊殺左幾多人呀？

做野識唔識分先後架姐？定你地唔係住果啲區就理得人死？

成日話人轉移視線我想講冇一個人俾佢轉移過而係事實元朗呢件事要優先處理過同班狗官玩文字/條例遊戲呀！
醒啦你地！

Push

如果大家係為件好就唔好對屌住
元朗單嘢好重要 但大家都唔好忘記上環又開咗槍
一開始唔係講好唔分化唔割蓆嘅咩 冷靜少少先好唔好

兩單都重要 唔好自我分化
利申：天水圍居民 擔心人身安全

true

講到自己好撚醒咁

黑吃黑都講得出 你冇撚病呀！
記者係黑？大肚婆又係黑？
議員又係黑？柳俊江又係黑？
你老母個閪就黑

推

轉你老母 呢件事令全港 醒覺

仲上咩環？要組自衛隊呀！
你去拆佢個爛鬼國徽
你哋走嚟拆爛你條命呀
擺到明黑社會治港
仲同佢玩抗爭咁基礎？
組軍啦！

On99樓主 去拎first blood囉咁撚醒

可以迫香港人習武
亦比全香港人睇到黑警有幾黑

仲反送中呀? 時空旅人?
跟事件變啦屌

光復香港

目標係政府

點解成日都有啲傻鳩以為自己好撚醒

樓主好叻叻呀 咁醒嘅？！

即係黑社會一事 對垃圾黑警私加壓力
尤其是係而家全世界都咁憎警察
港工政權一冇左警察就玩完
唔覺得係副本